得罪講句 波台黎講 皮鞋道理真係最垃圾

人鳩UP佢鳩UP
佢除左屌人老母 同留個表情圖示之外
仲識UP咩

強烈建議鴨兔BAN鳩呢啲垃圾

全波台最25係佢

佢真心最25

冇樓主就冇皮鞋

連蓋清都頂佢唔順

最仆街係咩呀
就係25

佢本身死左係潮流台

冇樓主佢早就客死異台了

希望奇仔可以同樓主和好

懷疑條友讀寫障礙

25係咁

見到愛加力呢個名，我就喊左出來

比GAY

切勿盲反

好彩我同波台無關

同意

24個阿古路

有咩誤會，我很內疚

蓋清 清算手足